
                      Resulta impresionante como undirector puede ir metiendose poco a poco en el persoaje y que vaya fluyendo para bien o para mal, así es esete caso la protagonista cada vez se va transformando más en ella misma a medida que va discurriendo la hisotira hasta que realmente llega una persona que no le quita su lugar sino que se pone a su misma altura y le ayuda a reconocerse a ella misma con sus virtudes y sus defectos. En algunos momentos puede parecer la peli un poco lenta pero creo que el guión lo necesita esos momentos de locura y de calma
        
            